Fifa UT 大家會組幾多隊波？

All in 整一隊
整2-3隊玩下唔同隊同輪換下